有冇啲打算帶埋入棺材嘅秘密?

例如知道自己唔係親生
知道另一半偷食過之類
等等
好想聽下

有就唔會係到講啦

樓主老母係小雪

孽瘤幫我起過機